
Guf:
Если они меня все-таки привяжут к этой железной кровати
Я наконец-то смогу послать все к чертовой матери.
Не окажу сопротивление, закрою глаза и вытяну ноги
Но не протяну, наверно, к сожалению многих.
Попрошу двойную дозу моих любимых препаратов
Откуда эти гады знают мою фамилию непонятно.
А ну да, походу я был тут когда-то
От первой до пятой палаты идти далековато.
Ноги ватные, пустая голова, неприятно
На линолеуме толи круги, толи квадраты.
Пойду лучше обратно, вот там присяду
И выпью чай с шоколадом, который недавно припрятал.
Ну и ладно, если они меня привяжут
Я перестану заниматься тайной куплей продажей
Я больше не буду по два часа обсаженный
Зависать на крыше одной из этих многоэтажек.
Я даже ганжу дубасить перестану
Странно, да? Ну надо же когда-то подвязывать с планом.
Надо, согласен, но еще рано
Я брошу, когда стану старым, пока еще все нормально.
Пока санитары меня не привязали
Я жду человека с товаром на ленинградском вокзале.
И я не знаю, сколько это еще продлится
Временами сам хочу ненадолго лечь в больницу.
Знаешь, если они меня привяжут, также как тебя
Я вырублюсь сразу же, дня на два
Встану, сделаю пару дел, попью воды
Покурю и дальше спать, еще дня на три.
По вторникам, четвергам или субботам
Будет приезжать мама или вместо себя присылать кого-то.
Но знаешь, сейчас для меня это абсолютно неважно
Я просто жду, когда уже они тебя отвяжут.
Баста:
Знаешь, когда санитары меня развяжут
Я выкурю пять сигарет в одну затяжку сразу же.
Когда они меня развяжут,
Я буду ходить по коридору вальяжно как по пляжу.
Когда санитары меня развяжут,
Встану и клянусь, больше никогда не ляжу (не лягу)
Да брат, наверно глупо лечить оттяги
Когда в тебя заливают литры ядовитой бодяги.
Когда меня развяжут санитары,
Я буду слабым и очень старым.
А там, кстати, разгулялась во всю весна
Ночью плюс десять, днем двадцать пять
Или двадцать шесть, как тебе ссать под себя?
Вот бы мне сейчас в руки тесак
Сперва санитаров, потом доктору по горлу
Ключи, через ворота и посидеть под домом.
Когда они меня развяжут, скажи, когда?
Все что остается, глотать яд и гадать
Братан, слышишь? Харэ орать по ночам
Задача показаться здоровым этим сволочам.
Сейчас бы чай, телек попереключать
Мама сказала: Сынок, поправляйся и не скучай.
Сейчас бы чаю. Братка, ты любишь чай?
Да ладно, не мычи – просто мечтай.
Когда меня развяжут по приказу врача
Главное, не показывать того, как я одичал.
Помнишь, развязали Мишу, он чуть не вышел
Но доктор решил, что он на свободе будет лишним.
Теперь лежит, слышно только, как он дышит
У него в чердаке живут большие летучие мыши.
Сейчас бы магнитофон и послушать кино
Витя успел перед уходом наделать делов.
Когда они меня развяжут, из-за гашника
Достану пятихатку и заряжу санитару на ганжу.
Мы с нашими на связи и без гаджитов
И там всегда есть че на продажу.
Я закручу хороший, наполню дымом меха
Потом ты, Леха…
Мы тут все отделение разнесем в пух и прах
И к утру уйдем в бега.
Когда санитары меня развяжут,
Страшно от того, что со мною будет дальше.
Я так привык, жить, постоянно ожидая
Того момента, когда меня развяжут.
Guf:
Я слышал голоса, которых не было
Каждые два часа, два колеса и все вокруг белое.
Два санитара, медсестра, палата первая
Впавшие глаза, ватная голова, тазик слева.
Баста:
На стене зарешеченные окна
В коридорах тени, которые лечит доктор.
Привязанные руки, покоцанные вены
И медикаменты, убивающие медленно, но верно.
Guf:
Я слышал голоса, которых не было
Каждые два часа, два колеса и все вокруг белое.
Два санитара, медсестра, палата первая
Впавшие глаза, ватная голова, тазик слева.
Баста:
На стене зарешеченные окна
В коридорах тени, которые лечит доктор.
Привязанные руки, покоцанные вены
И медикаменты, убивающие медленно, но верно.
